Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це функція, яка є частиною об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-який

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Посилальний тип даних зберігає у собі посилання на об'єкт, а не значення.